有有人當年讀過 基礎證書，O cert, high Cert ?

而家冇晒，一嚟就dip

最後讀到邊

過多十幾年一出嚟就HD dip個啲又會出嚟叫春